最後一口嘅香煙喺個窗邊慢慢消失

佢最希望係播住最愛嘅唱片就這樣停止呼吸
就這樣消極 晴天霹靂
生命入面嘅平衡就早已消聲匿跡
就好似摩天大廈都早已變成瓦礫
佢只希望可以搵到希望 喺個罅隙
太多壓力壓逼 心裏面太壓抑
心愈係想去發力愈係打撠
係解唔開嘅結 逃唔過嘅劫
神來之筆幫唔到我寫上新一頁 根本無分別
面上嘅笑容總係帶點勉強
面上嘅皺紋總係話俾我知佢幾堅強
仇敵有幾咁無恥卑劣習慣順手牽羊
佢仍然知道邊條道路通往地獄 天堂喺天上

.牙

想聽你唱歌

你唱先。。